賤種朗好有火 火呢？ 死火吖？

王騎